［求救］有冇方法可以係大陸上google

被逼番大陸，但有份功課要係喱段時間交
需要google search 資料, 發現d AppStore d vpn app都冇乜用
有冇巴絲打可以打救？

屋企自己整個vpn咪無事

ios vpn master pro

onavo protect